【英超賽程公佈】曼城開鑼周撼阿仙奴 曼市打吡11月見

爺爺都走左啦，仲逼害

今日除了是世盃開幕日，18/19賽季的英超所有賽程亦在今日公佈，新季將於8月11日開鑼，首輪重頭戲是曼城作客由新帥艾馬利率領的阿仙奴，而曼聯及利物浦皆主場出擊，對中游份子李斯特城及韋斯咸。

焦點大戰曼徹斯特打吡，上屆亞軍曼聯11月10日作客衛冕的曼城，而「雙紅會」利物浦對曼聯，首循環就於12月15日在晏菲路舉行。除了開鑼日的曼阿戰之外，另一場最快出現的Big 6大戰，就會是第3輪曼聯主場對熱刺。

升班馬方面，狼隊首輪主場對愛華頓，卡迪夫城作客般尼茅夫，以及富咸對水晶宮，亦屬於今季首場倫敦打吡。聖誕快車賽期方面，Big 6最難受應該是紅軍，12月29日先主場對阿仙奴，1月1日便作客曼城。

英超首輪賽程
阿仙奴 vs 曼城
般尼茅夫 vs 卡迪夫城
富咸vs 水晶宮
哈特斯菲爾德 vs 車路士
利物浦 vs 韋斯咸
曼聯 vs 李斯特城
紐卡素 vs 熱刺
修咸頓 vs 般尼
屈福特 vs 白禮頓
狼隊 vs 愛華頓
註：前者主場

吊牙

牙狗派3件出黎決鬥

第二場車路士

艾美麗第一場就比人炒七個一皮

要比哥狗知道愛蛇既厲害！